同胞篤灰，上水狂打紅衫少年的頭

同胞篤灰，上水狂打紅衫少年的頭

push

推

另外7個呢？

Posted @withrepost • @ray.rayhk 1.首先用胡椒樽底扑頭 <實在太過份請廣傳>
2.警棍扑頭
3.再用棍打斷手
4.用盾批頭
5.箍頸
6.用胡椒噴爆頭傷口
7.撻落地
8.腳踢
9.再用胡椒噴記者/市民
合法武力？？？？？？？
8.9個防暴拘捕1個手無任何武器既人需要咁樣？
💥<香港人面對住如此警暴 如果1月1 你唔很行出嚟向警暴説不的話 你唔配做一個香港人>

屌你 冇人推？